咳左粒白色珍珠出黎, 好有成功感

白色珍珠陣味真係 聞一聞都舒筋活絡

未咳過
feel到有但死咳爛咳都咳唔到

有時好大粒要「禁」佢出黎

試過拎比呀媽聞 比佢小獲勁

圖呢

試下塞比條女食

到依家都唔知其實點整佢出嚟

白色珍珠臭到死

點先會有？

問：為何人會口吐白色珍珠？
答：人吐白色珍珠原因有好多，較常見的有以下幾種可能：
1.該人為蠔精。
2.該人前世為蠔，因積陰得，今世為人。
3.該人替男性口交後沒有吞下精液，久而久之結成精晶。

珍珠都嘔到出嚟
你發達啦今云

2 蠔可以點積陰德

白色珍珠仲貴過舍利

人體煉丹

平時做多d好事囉 例如扶d蠔婆婆過大海

我用牙籤了佢出嚟 每次了完都好爽

得架咩

求教學

yes

我成日用耳了 了出嚟

咦！潤嚟架喎

果啲叫扁朓腺結石

隔住個mon 都聞到臭

好撚臭啊
Btw明明係綠色

上面幅圖見到真係好唔開胃

珍你老母

屌你老母...

屌你老母

無知一問 其實係咩黎

屌你老母講還講咪撚出圖啦

唔撚識貼link ？

扁桃腺結石

個post好撚臭

發酵咗既食物殘渣

屌你老母剪指甲啦！！！

Agger

究竟點形成
真係好撚臭

google扁桃腺結石
世界紀錄嗰d好顛

Search 扁桃腺結石

試過訓訓下咳左一粒出黎 之後偷偷放去條女個鼻到（佢熟睡緊）
過左一陣佢彈起身問係咪隻狗賴屎 咁撚臭

好撚賤

Yes of course

未撩過千其唔好撩
揀到個窿大咗好易積結石

依d係身體扺抗力差嘅時候就會有

試過一次
一路了一路聞
一路聞一路講屌你老母好撚臭
但又會繼續了繼續聞

求攻略呀

Google tonsil stone

點了㗎你地

正解 Tonsilloliths
了走佢通常就冇口臭
出現原因好似未肯定 可能係由啲微生物形成
咁既質地因爲係由calcium組成
想知再講

好撚臭呀屌

點樣自己'了'就佢 平時朝早個口好臭

真漢子

其實點了 點知自己有冇

用牙籤 開手機燈 對住鏡

我用棉棒一㩒就會必到出黎
Between咪用牙籤，好易𠝹損喉嚨，到時好易細菌感染，之後好易病

真男人

係邊到會搵到

我係平時自己會走出黎 岩岩先知原來可以了

求教學，點睇自己有無

用棉花棒必佢出黎會唔會好易搞到作嘔咁架

喉嚨發炎就會有，勁臭
係咪好多人都有試過咳呢d 出黎

撩到作嘔都唔見係咪我搵唔啱位

一次都未見過

好想問你地係咪擘大個口就見到
點解你睇極都睇唔到
好想撩出黎
但見唔到蹤影

細過都成日有 之後了了下就冇哂

睇完個post即刻衝去照一照有無

次次咳出黎都忍唔住索一索

完全唔知有d咁嘅野

教學如下

1.先確認自己口腔有冇白色珍珠 冇當然撩唔到
2.對住塊鏡開手機嘅閃光燈照自己嘅口腔
記住 係自己嘅口腔 唔係照塊鏡
3.如果發現白色一點點 恭喜你 你育成左白色珍珠
無嘅就慢慢等
4.準備乾淨嘅棉花棒
5.繼續開閃光燈照 用棉花棒起粒白色珍珠旁慢慢擠壓 好似吱暗瘡咁
6.可能會引起喉嚨不適 取珠者量力而為 太入果啲等佢自己咳出嚟吧
7.撩鬆左應該仲會停留起口腔 清一清喉嚨 然後連口水吐出嚟
8.用手指分離珍惜 壓爆佢
9.放起自己個鼻索兩索 然後結束

利申：次次都係自己撩出嚟 樓主要咳出嚟 太唔進取了

我每次都以為係粒飯黎
心諗粒飯一定kick住左成個星期，咁撚臭嘅

好詳細thanks

係心儀對象嘅頭髮捽爛粒白色珍珠
包佢成個月都無人敢埋身

以前細個成撚日採到珠
反而依家無

我都係

之前有睇過YouTube 有教點用綿花棒吱

以前一直以為係蒜頭

完全唔知咩黎

我會食返佢。。。

黑色沙漠

未撩話，但刷牙會跌出嚟

笑撚死

痴撚線完全未試過有

笑到PK...
拿珍珠去急症用, 病人聞下即臭醒

"哪來的屎啊?

屌你老母，goggle圖黎㗎！！

Sor囉.....

btw google咁樣串架屌你老母！！！